戒唔到捽眼

每次都會不自覺就捽眼
好爽
但頭先無聊google 捽眼 原來會搞到角膜變形, 散光近視加深
先諗起我平時捽眼捽得幾大力
睇完即刻下定決心戒捽眼

點知又不自覺捽左兩次

每次捽捽下先醒起自己話過要戒

但隻手就係會不自覺去捽

點樣戒捽眼?

辣椒水搽手

毒撚冇人理
今日紀錄: 忍唔到手捽左兩次眼

尤其係長期對住個Mon
好自然就想捽眼

我都係

戴眼鏡

岩 係時候要配眼鏡 順便驗下眼

帶眼藥水

成日捽眼搞到散光勁深 原來係因為眼敏感搞到成日捽眼

咁點算?

錐形角膜撚lm

去睇醫生，不過冇乜用 醫生話係鼻敏感，哮喘同皮膚敏感都有嘅人眼先會容易敏感 我3種有哂

我通常夜晚臨訓先會眼痕
之後一定忍唔住捽幾下

今日紀錄, 隻手反射性掂到眼皮三次

掂完冇捽到

應該係太乾 滴冇防腐劑嘅人工淚液啦